點解搵唔到痢迷討論post?

想撚狗

9

?

1

比你搵到，個D都係假猁，真猁豁達有禮，平常心對待英超冠軍，場波踢完，恭喜完曼城已經上床訓左